{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma v√§risen ja vatin. Mulle meeldib tiigis ujuda. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§iksena kollane."},{"text":"Mulle meeldib vees m√§ngida."},{"text":"Ô∏è √útlen \"Quack, Quack!\"."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF7FFF7F","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Meow\". Mulle meeldib hiiri taga ajada. Nurrutan siis, kui olen √µnnelik. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Mul on pehme kasukas."}],"options":[{"label":"Lehm","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF7FFF7F","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"liputan saba ja haugun. Mulle meeldib fetchi m√§ngida. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldivad luud."},{"text":"Ajan palle taga."},{"text":"Olen inimestele s√µber."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Kala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF7FFF7F","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Moo\". Ma annan piima, mida sa jood. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan talus."},{"text":"S√∂√∂n rohtu."},{"text":"Mul on mustvalged laigud."}],"options":[{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Lambad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF7FFF7F","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma h√ºppan ja mul on pikad k√µrvad. Mulle meeldib porgandeid s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldivad apelsinik√∂√∂giviljad."},{"text":"Mul on kohev saba."},{"text":"Mind v√µib leida aiast."}],"options":[{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Rebane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF7FFF7F","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja mul on suur lakk. Mina olen d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga tugev."},{"text":"Elan Aafrikas."},{"text":"S√∂√∂n liha."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF7FFF7F","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Siristan ja lendan taevas. Pesasid ehitan puudesse. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suled."},{"text":"S√∂√∂n usse."},{"text":"Ô∏è V√µin talveks l√µunasse r√§nnata."}],"options":[{"label":"Linnuke","isCorrect":true},{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF7FFF7F","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Ma armastan s√º√ºa maap√§hkleid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga suur loom."},{"text":"Mulle meeldib loomaaias maap√§hkleid s√º√ºa."},{"text":"Kasutan oma pagasiruumi vee joomiseks."}],"options":[{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Hippo","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF7FFF7F","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Libisen ja jalgu pole. M√µned inimesed kardavad mind. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen pikk ja k√µhn."},{"text":"Elan rohus ja vahel ka puudes."},{"text":"Olen k√ºlmavereline."}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":true},{"label":"Caterpillar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF7FFF7F","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Mul on kest ja liigun v√§ga aeglaselt. Mulle meeldib salatit s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin end oma kesta sisse peita."},{"text":"S√∂√∂n rohelisi lehti."},{"text":"Ô∏è Elan maal ja vahel ka vees."}],"options":[{"label":"Kilpkond","isCorrect":true},{"label":"Tigu","isCorrect":false},{"label":"Krabi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF7FFF7F","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Ma langen taevast ja sa vajad vihmavarju. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma tulen alla, kui on pilves."},{"text":"Sa kannad vihmakeepi, kui ma siin olen."},{"text":"Ô∏è Taimed nagu mina!"}],"options":[{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"Lumi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Olen suur ja s√§rav ja kollane ja soe. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Tulen p√§eva jooksul v√§lja."},{"text":"Ma v√µin sind kuumaks muuta."},{"text":"Taimed vajavad mind kasvamiseks."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Olen valge ja k√ºlm ning langen talvel taevast. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Minuga saab teha lumepalle."},{"text":"Sulatan, kui on soe."},{"text":"Kindaid on vaja siis, kui ma olen."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Lehed","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Panen lehed puude sisse tantsima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin su m√ºtsi maha puhuda."},{"text":"V√µin olla √µrn v√µi tugev."},{"text":"Minuga saab lohet lennutada."}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Vesi","isCorrect":false},{"label":"Tuli","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Vahel on p√§rast vihma n√§ha mind paljude v√§rvidega taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on punane, oran≈æ, kollane, roheline, sinine, indigo ja violetne."},{"text":"‚ñ´ Ma n√§en v√§lja nagu ilus kaar."},{"text":"Ô∏è Vajan ilmumiseks nii p√§ikest kui vihma."}],"options":[{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Olen valge ja pundunud ning h√µljun taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Vahel n√§en v√§lja nagu lammas."},{"text":"Ô∏è Lennukid lendavad minust l√§bi."},{"text":"Ô∏è V√µin tuua vihma v√µi p√§ikesepaistet."}],"options":[{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"M√§gi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Olen v√§ga vali ja tulen v√§lguga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen v√§ga k√µva l√§rm."},{"text":"Ô∏è Tulen tavaliselt vihma ja tormidega."},{"text":"Sa kuuled mind kaugelt."}],"options":[{"label":"√Ñike","isCorrect":true},{"label":"Tuul","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Olen v√§ga s√§rav ja kuum, v√µin √§ikese ajal ohtlik olla. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa n√§ed mind taevas vilksatamas"},{"text":"Ô∏è K√§in tihti √§ikesega kaasas."},{"text":"‚ñ´Ô∏è P√ºsi siseruumides, kui olen kohal"}],"options":[{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"Pikne","isCorrect":true},{"label":"Kuu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"9","type":"weather","question":"M√µnikord p√∂√∂rdub vihm enne maapinnale j√µudmist j√§√§sse. See langeb nagu v√§ikesed pallid. Mis see on?","hints":[{"text":"See on nagu k√ºlmunud vihm."},{"text":"Ô∏è See v√µib kahjustada autosid ja katuseid."},{"text":"See on v√§ga k√ºlm ja raske."}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"Hail","isCorrect":true},{"label":"Sleet","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Ma olen suur torm, kus on tugevad tuuled, mis keerutavad ringi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on oma keskuses silm."},{"text":"V√µin puid maha l√º√ºa ja maju kahjustada."},{"text":"Inimesed valmistuvad minu jaoks aknaid √ºles pannes."}],"options":[{"label":"Tornado","isCorrect":false},{"label":"Orkaan","isCorrect":true},{"label":"Blizzard","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}}]}